[居然冇人提？]香港的UberEats能有台妹這Cup數嗎？？

32c？點睇都唔撚止啦下

一句到尾，老麥UEats甚至Deli如果加D錢有呢隻，制唔制先？？？

LINE外送茶

扑埋